［寫實］［三色台經典之作］［黃偵出品］八婆群英會

序

黃偵 X 三色台最新經典 足本呈獻
保證寫實 有血有淚 有屎有屁 有粗口無格仔嘅人性作品
每週四定時更新

如有雷同 純屬巧合

大家好，我叫涯騾仔，係人間煉獄有限但無責公司中層一名，同大家一樣日日返工放工，等住幾點至夠鐘收工，日日諗住Sick Leave要點用嘅打工仔。但我實在唔想渾渾噩噩咁過世，所以縱橫八婆界多年嘅我，最大願望就係將我咁多年來對八婆們嘅所見所聞，集結成書傳授大家八婆群英大全！第一章，第一節，當然要首先介紹集百家之大成，極品中嘅極品 - 「老屎忽真經」。

「老屎忽真經」第一節
在此之前，點都要係咁易介紹一下我地公司：
我地人間煉獄有限但無責公司，業務遍佈全港九新界，種類繁多，其中最廣為人知嘅部門一定係我地嘅玩你唔死行政部、一人救全家IT部、同埋我身在嘅闔家平安酒店部。作為部門入面上有高層，下有底層嘅夾心階層，除左要應付上下之外，更要應付嘅一定係同層老屎忽！何謂老屎忽？即係個D恃老賣老，經常睇唔起新人，自己係辦公室有住不明所以嘅強烈自戀同自信心嘅同事。我只可以講，老屎忽無分大細，無分老幼，只要你面皮夠厚。
記得當時我作為新薯，入職第一日我卯足十二分精神，對所有人恭恭敬敬，只為日後日子唔好太難捱。當我恭敬咁逐一拜會個同事嘅途中.......忽然，傳來一股濃烈G牌香水味，濃度有如一個流動香水舖，刺激住我D眼耳口鼻。依個就應該係傳聞中未見其人，先聞其聲...Sor9 應該係先聞其味嘅老屎忽Sisi姊擺駕回公（司）！我一抬頭，只見一個打扮走係潮流尖端嘅中年女士迎面而來；容許我！請你容許我！！仔細介紹佢， 只有咁我先感覺自己係真實存在而未斷氣，到此時此刻諗起我都仲心有餘悸！老老實實，你唔好呃我，幾十歲人扎小甜甜式孖辮、成尺厚面粉但唔畫眉！大姊啊，你18 22咩？套衫同D成寸長嘅gel甲互相輝映，簡直係後現代大師出品咁，五顏六色......點開汽水罐？點打字？點解可以出街面對大眾市民？點解.......？點解啊？當我仲係度瘋狂腦內風暴中嘅時候，一把高八調聲忽然降臨...「哦？你就係新 同 事？你好，我係Sisi！」
我即刻回過神來，赫然發現原來眼前依個小甜甜2.0的的確確就係傳聞中嘅老屎忽Sisi，確認無誤！「你好你好，我係新同事June」我連連點頭回應。
「嗯；Rene啊，我話你知我個仔尋晚好搞笑，來睇片.......哈哈」係我答完既下一秒，Sisi姊已經坐低左，繼而係佢個張3呎乘4呎嘅辦公檯開始佢嘅是日「工作」— 沖茶、吹水、睇八卦新聞、最重要就係同所有人分享佢個仔生活嘅點點滴滴。
當日我返左9個鐘，唯一清晰嘅記憶就係佢可以大聲講 大聲笑左7個鐘......其他嘅，我一樣都記唔住。
就係咁，我千辛萬苦咁捱到下午6:05，我就係依一分鐘帶住疲累身軀同一個無謂問題咁離開公司 — 「究竟佢今日做左D咩呢？」